(求推)商店可以用顏色區分 藍屍指數都可以用顏色區分

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推